有冇人聽Cigarettes After Sex?

每一首歌啲feel都好似
聽到個人好放鬆好正

淨係聽過 Apocalypse 同 Nothing's gonna hurt you baby
好撚正 仲有冇其他推介

好啱臨訓聽
cigarette after sex
sleep after cigarette

我都好鐘意
呢幾首差唔多晚晚loop
Young&dumb
Sunsets
Sweet
K
Apocalypse
Nothing’s gonna hurt you baby

You’re All I want

第一次聽係sweet
好鍾意依類音樂好舒服
同類型嘅band有rhye 都唔錯

睇過live
遲咗兩個鐘 完全一句野都冇講過
唱完手都未拍完就極速閃人
悶到啤一聲
之後都冇再聽過佢啲歌

好快悶，dream pop beach house 好聽好多

外國好多band都係咁叫做有性格
喺邊呀live?

如果鍾意ciagarettes after sex, 可以試吓Tom misch 同hiatus kaiyote

affection, apocalypse, john wayne

聽
不過唔建議睇live
差d瞓著

london
咁閪真係第一次見

Crush每晚臨瞓都會聽 Touch都好正

有聽，好正。最中意 Apocalypse

better than sex

仲好想去聽live𠻹
以為會有feel好多

Sweet

好撚悶

勁鍾意佢地
sunsetz sweet heavenly 都好正

Dreampop嚟講勁悶
但係個個潮童文青都會話好鐘意好正

首首歌都一樣

啲評論好兩極

Btw, 開咗個group傾rock，有興趣可以入嚟傾吓